仆街足絲雞撚撚到何囝走左

已經冇出現七日了

屌

回家搵何仔